老鼠安=反雲 Sami=雲加 賓穎=愛sir [傷心emoji]

為了眼前的吸引
忘記了最愛自己的人
傷害了他

又話老又話廢又話身材唔好
Sami對安jai既愛
雲加對阿狗既愛可以用呢d量度？😢

😢

雲加

Sami

善

馬明=？

PSG

可唔可以唔好咩都同雲加和阿記比較

關你撚事咩
去重獲新生啦你

奧斯爾=大賽隱形

希比=奧斯爾（球員）

咪拎我同條垃圾比

奧燒生涯踢529場 入87球
希比生涯踢578場 入45球
助攻唔洗比啦

講數據？
今年奧燒幾多助攻？
好似同贊堅臣差唔多
咁贊仔咪歐洲助攻王？

大佬我都廢時搵啦 你自己搵下希比今季係白俄有幾多球幾多assist啦
盃又少過奧燒 幾隻有返d份量嘅盃都係巴塞果陣坐出黎嘅
數劇又輸幾條街 巔峰又得兩三年
計依家又輸 計成個生涯都輸 話兩個同級咪算比臉佢嘅球技

雲加原諒了反雲了

奧燒30 我37
球員生涯尾段咪返去白俄
你拎個當打球員同個就退休比？

奧燒係咁勁既 皇馬唔會唔要佢
皇馬唔係唔要佢 佢都唔會去阿啦
佢幫皇拎左西甲冠軍 無質疑佢貢獻
但皇無左佢之後連續拎3屆歐聯
反映到佢對皇馬係咪不可或缺？

佢幫德國拎世界杯 係正選
但18世杯比全國屌 屌到佢退出國家隊
咁叫好威？

講多少少
點解咁多阿狗明叔 德國明叔咁鍾意罵奧燒？
係咪只係針對？ 佢無問題？
佢踢阿咁耐 得一季英超助攻係雙位數（就係佢助攻王果季）
其餘時間單位數
你咁鍾意講數字 佢係咪地球助攻王？
舊年阿英超無望 佢又成日射波唔使踢
專心踢歐霸
點知對馬體會又係食屎級表現
之後季尾英超一場無出過
留力世界杯？
點知世界杯又係食屎級表現
比全國屌到退出德國國家隊

綠在骨子裡

咁有冇諗過點解奧燒30仲踢緊英超 希比30就要返白俄？

又係你要拎奧燒今季數據黎講嘅 我咪話全盛同全盛比囉 係皇馬嘅奧燒係同緊沙維小白比 希比幾時有接近過呢d最高水平嘅討論？係阿狗全盛時都只係法比嘅綠葉
再唔係唔攞皇馬嘅奧燒黎講 淨係講阿狗嘅八成奧燒都差d破英超助攻王記錄 希比有冇試過有19個助攻？

你話冇左奧燒皇馬歐聯三連霸所以奧燒唔重要 咁希比係阿仙奴半隻杯都拎唔到 奧燒黎到阿仙奴即刻打破十年無冠 攞三隻足總杯 咁我可唔可以都話希比對阿仙奴根本可有可無？

成日話奧燒廿八九歲開始比人屌 人地屌佢係對佢有好高期望 望佢可以carry全隊 但佢雖然carry唔到 但表現整體黎講都仲係中至中上 德國對韓國最後一場造左七個機會 有兩三個仲係門前big chance隊友都食唔到 咁都怪佢？唔可以話佢18世杯踢得好好 但係德國隊入面起馬算中中地 好過班拜狗多多聲啦 比班「德國名宿」屌佢世杯表現只不過係佢地要護住拜狗班純種德國人 要搵戰犯幾時輪到佢？

希比廿八九歲點解冇人屌？冇人對佢有期望麻踢都冇得踢點屌？屌佢坐姿唔夠好？ 你問返d巴狗都未必記得希比有踢過巴塞啦 冇期望又點會有失望

我再重申 唔係話希比唔勁 但比起奧燒成就真係有差距 我話佢地差唔多已經係比面希比嘅球技 但如果你堅持要繼續吹捧希比再話奧燒垃圾嘅 我只好繼續駁